# VenadosFC
Para ejecutar el  siguiente programa es necesario seguir estos pasos:
1-Abrir Android Studio			
1.1-Seleccionar file -> open
1.2-Buscar la carpeta donde se encuentra el programa
1.3-Esperar a que se termine de construir
1.4-Build el programa
1.5-Subirlo al telefono.
	

